Title: Dovro' farmelo spedire?
Date: 2005-05-03
Category: altro
Slug: dovro-farmelo-spedire
Author: Karim N Gorjux
Summary: Se nessuno dei due q+ che verrano (probabilmente) qui a Klaipeda (da Centallo!!!) sara' in grado di portami il portatile (aggratis), li /lo faro' ammazzare da Mindaugas (esponente alto e grosso della[...]

Se nessuno dei due **q+** che verrano (probabilmente) qui a Klaipeda (da Centallo!!!) sara' in grado di portami il portatile (aggratis), li /lo faro' ammazzare da Mindaugas (esponente **alto e grosso** della violenza suburbana locale nonche' amico di Davide e anche un po' mio) :-D

 (ciao! ;-) )

